[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (699)

慢到

絕殺好波

絕殺😭😭😭
派我

新英

不了

11.5S CRASHED

有冇手足派我
有叫你地補主win

灰...

半大cash

我麻麻地鍾意開POST
如手足見到我下次1001
請隨便開
有時手機開好麻煩

同反杯子
Tg

好L感動。起身見證防衛者絕殺。以為一起身要Sad全日

上網搵個標題會方便啲

收工入

防衛者

好彩起身起遲左唔係又練心

終於派我

新英撚1:1 大波 -1

死開啦你

8461 28-06-2017
20:20 過關
3X1
讓球
讓球
主客和
星期三 9 葡萄牙 (主) 對 智利 (客)
客 [0] @ 2.15
星期三 10 防衛者 (主) 對 查比高恩斯 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.95
星期三 12 侯斯頓戴拿模 (主) 對 肯薩斯體育會 (客)
客 @ 2.60 $1380

$1,380.00
CASHED

CHING
完全唔撚驚

紫蛇有冇事前share一場俾me

11.5b@3.3爽到

琴日扔佐出黎啦

我點解買半主

紫sir 同路

冇睇到 偷偷地話我知

啱啊 紫sir ho ball

智利竟然和波

Kansas 小球cashed!

唔係絕殺輸10k 好撚彩

葡萄牙9.5s咁都cash 角細盃

CHING 好波

嚇撚死

Lm

fat fat la

你個名..

0845買咩好。

一係就一早入佢啦屌
咁樣爆我角細
屌你老母

但琴晚提子輸5k,打返個和

Thanks

廢城咁都唔入

rb

g chi

甘美奧無買就4:0

lm

黑住佢

費城聯

你買能到佢降班la

朝左輸ON9 角細 琴日打個和

抽左了普巴

又普巴

不是得 摸龔 超桌 高橋抽

兩場西盃下盤okey

🐮力頂2.5s

33%也不中

比我中吓得唔得？
印像中你好似已經每日中一次

我又無話唔得 認錯人

有沒高士路支持者

欣f3就好

高士路

夫添出戰

法林明高 彭美拉斯

你一日中幾次呀普蛇

我都睇好明哥

大廢西

今日派你 幾時返

rb未到半場已經9c

紅牛
哥連泰c
彭美拉c

Rb

我

唔開角

你都有

地震下盤 手足們點睇?

普蛇

半20都冇用 除非外....

法林明高2.5b 哥連2.5b

外掛

明哥入未呀大廢西

派埋

高蛇又一開波被禁屌

力頂紅牛2.5s 法林明高2.5b 哥連2.5b

rb 1:0

高蛇高

高蛇好球

每當我想起高士路

彭美拉斯 0-1 高士路

高Sir踢波你要跟

高蛇

高sir出水你要跟

明高大炒未

明哥求下你入

點解我咁笨柒 7串1買左彭美拉斯
3串1買左高士路

gchi

明高個陣有冇 迪亞高 古里路呀

搵極都搵唔到陣容

Yes

彭美個無敵主場俾高蛇搞掂

Gel得咁快

會反cup

0:2

比球明高啦

高士路勁撚到

普蛇我都想。其實我買左彭美

彭美 哭了

明高入啦

彭美x明高 200

彭美苦主

彭美cup派200 頭10抽2

高士路噤少左個0呀
買得20蚊

盃賽真係要睇陣容

彭美3-2 FT ok?

Me

Ok呀

彭美個龍貓撚左呀 人地射2腳就入2球

明高 高未

成個收規華咁

時間問題

明高 求你入

明高

幾時返

牛

法林明goal goal多2球

法林明高

點解我會串彭美 哭了

哥連肯入未

明高高多2粒

法林明高 1-0 山度士

夜晚9點幾

山狗

原來高士路贏到兩粒

屌你咩哥連

帕特里奧坦斯 1-0 哥連泰斯

彭美拉斯 0-3 高士路

痴撚線

高士路勁到 0-3

0:3會否太癲

013@150

一射就有

彭美個龍

抵輸

屌 +1真係阿婆都唔買

真係有鬼

彭美係唔係收左錢

等開主其他

度下場啦

原本買高士路只求和

哥連半場cup啦

0:3 365主反勝先得23倍
自己諗

係咪諗多左呀

我個全客

山度士追和又有冇得諗呀

我都係

冇

我半客

睇你笑得幾耐

3射3入係咩新玩法

明高快goal

比多d錢 烏龍3球都仲得

等1030

費城聯合

高Sir客其他未

明高繼續高

山度追和未？

哥連泰斯屌你半場和先

幾頂得

上場哥連+1係咪1.43

打緊假波cup只係幻想，成隊哥連懶散到唔願跑

哥連你身位巴西1哥，輸緊俾隊哥甲中游，你羞唔羞恥呀

無記錯係咁上下

上場買盤 冇留意

打假波有錢收怕乜羞恥 成隊好似死狗一樣主隊2個人已經玩殘4人防線

國父近排去左邊 好掛住你d波膽

我自己都好少買波膽
近排買乜輸乜停下手，今朝少注幾場都食晒屎睇黎又要停一排再玩

彭美已死
西灣有無得諗？？

地震

我四五日前2k 而家又2k 唔知玩左d咩

Earthquake

大胃心水分享:
法林明高全格
哥連泰斯唔洗輸既話
派5個100
上面個po抽😋

都叫做打過和...我輸少當贏...

明高2:0

法林明高3:0 1:2哥連啦好嗎

支持

二月$50上左岸 唔是改圖啦

短短5分鐘西雅圖個客勝3.6變左4

個盤都轉埋，仲要唔要地震好

高手

玩左9個月 唔是好耐

弱智輝 忽鯨魚你徒弟 報假仲惡過人

主主3倍

費城聯好波
但比多粒唔該

牛1:1

仆街rb

派我呀

直屌佐客勝
唔知有無絕殺

5x1

主其他is coming

來吧。絕殺佢啦。
費城費城

點解要特登講唔係改圖

呢個時間
我當佢半一盤咁睇
觀感即刻好好多

16c

因為唔講無人信

1:3

派我。。。

地震2.04打到1.96

剛買了

2 入手

事後無人屌佢?

呢d我反而想睇cash out既receipt

痴線 海灣個陣 丹普西後備都冇

又冇前伯明翰後衛 點買得落手

西雅圖出晒副選

屌你老母 你就上左岸 我地仲係太平洋中心點

諗起賭博係地下做奴隸咁

幾時先出到去

彭美拉斯 2-3 高士路

rb咁都贏唔都到

俾女人出賣

一百年苦力

彭美整多兩粒反屌

痴線足球

慣左老實

彭美呢隊波。。。永久black list 啦

唔好俾佢停

想睇反cup

哥連肯cup未

哥連做乜勁

咁你派未？事後37萬仲要唔派講唔通喎

想睇cash out receipt or bank in receipt

彭美拉斯 3-3 高士路

德二隊 讓得起墨西哥

彭美入多粒

3-3

下盤講曬粗口
半場過撚左數啊？

app每日只能Cashout 5萬 應該都8行

主其他

唔貪心 入多球半格收貨ok?

事後原來可以四五個月後

痴線3-3

突然覺得明高x彭美有希望

大戶

2月既事 過左咁耐緊係派左啦

有冇手足今晚戒角

我都唔知可以咁

彭美

證據？

咩事 比人連入返3粒

明高訓左?

彭美快啲cup埋佢

心臟開始不能負荷

假波

真

哥連到你杯未

4-3 準備 跟住4-4完場

same

高士路肯入未

入高sir 手足練緊心

明高請你大波

+1 真係

Super啦

不了 大波上盤

有冇地震line up 咁多位

西雅圖

點解可以落飛落得咁勁 有無人解答下？

哥連贏到派一個100

買唔落手

頭5抽1

明高請入多粒

單吊西後備都冇

4:3未

thx 好似強陣

唔係又好似甘美個場3比3咁西呀

買了 客弱陣+美職主場加乘

唔係最強

但係比對家多少少正常主力同埋後備副選

個細之前睇1.78
而家2.05

2.07> now 1.77

出邊仲誇張
由2/2.5 變到2.5/3

2.03 bought

一個鐘前係讓平半1.68...而家已經係讓半一1.77

2.00

1.96

彭美主其他先 ok ?

10:30買西雅圖下盤
以半搏全

2月既事冇留底 想搵都搵唔到

地震大船wo

明高one more

收皮華

GUN 買左地震

吓？波po冇咩？你有心搵實有喎

同你同路係咪要豬

買自己所信的

半大。

買左下盤

客咩陣

彭美贏波啦

哥連冇了

真係冇 我都想比你睇

唔贏就咪撚o甘落力追3球啦

上面咪貼左

冇丹普西

彭美又撚鳩賭仔

3:3果場波做乜撚

真係想睇佢cup

山度士放棄。

一有手足話買下盤

地震即刻上番1.79

彭美唔好咁閪玩野俾假希望啦你老母

六四一零 拔刀相助

華之力

地震3-0大家開心go

法林明GOAL!!!!!!!!!!

法林明高 2-0 山度士

彭美咁樣仲閪過佢俾人炒

要贏

假希望 哭了

法林全格

黎多球

仲要腳震多4分鐘...

哥連快手

帕特里奧坦斯 1-1 哥連泰斯

快手1-2啦

絕cup

笑死+1

做乜尻cup3粒之後唔入波

冇了 冇得派了

明哥可唔可以黎多球 我未贏過一場...
仲要場場都比人絕殺

好可惜

華神！

買左-1 奇蹟收錢

睇左半場已經知呢場90%和
哥連泰斯HEA 踢到喊 特登做7 d攻勢 忍得好辛苦
下場哥連主場應該贏硬 實力爭好遠

高士路半場3粒諗住冇死

有驚無險

好彩追和！

咁都比人和到 連輸4球都冇咁嬲

又自己quote自己

大波已死

震佢老母 入波啦

吓開左波架拿？

未開波 先袋1球

未開波？

美國場波 365又無Ds又無
閉門入賽？

華神華之力 不禁起了一身的雞皮疙瘩

7頭華買10蚊就算鳩數喇

半主全大已死
下盤

開左4分鐘

強中自有華一手

下盤gel

1 - 0

????

地震1-0

咩資料都無 半和全和啦。

365無得睇

講多d

地震1:0

舒亞沙連拿斯 6

1-0

試下客氣啲

7分鐘only

Goal live

咁快入

彭美又係假波先唔贏，下場要再買了

地震link 電腦先睇到 手機唔得

好勁呀收皮華個下盤有半格.......淨

玲谷-2

唔知有無delay

我諗最多10秒內

差D 2:0

快手456

西雅圖好撚屎

地震主埋惡撚個狗

地震大炒啦

買左下盤係咪收得皮

唔知講咩好 地震大船

連365都冇地震走地

琴日睇係咪平半高水。 岩岩睇變左半一。係咪我睇錯

你冇睇錯

1比0完 比我走一半啦

咁快半粒鐘

今朝主勝仲係1.9，一個鐘後變左1.57

2-1啦

地震快入

咁molamola

球探快左10mins?

係

場波28分鐘now

閉門作賽架?

點解365冇地震呢場?

半大應該又死

完場馬會又要計返幾粒鐘

Who are you

紅埋 完

RC

笑左 紅牌果個特效

屌 場場都拎紅

紅了

jump

紅左就大炒開大波啦

中波先都紅 咩事

收皮華 有神快拜

超級無敵交剪腳WO

逼害

主紅定客紅

客紅

客隊又迫害我 唔買就贏買就輸

咁唔賭咪一定贏囉

係唔買西雅圖

你sp

紅左件2-0未?

紅左一定會入波

一訓醒發覺啲波好撚多和

紅左唔係勁啲咩 仲唔入波等咩

F9 上身？？？ 3碼都炒

半大已死

不過尋晚半大2.88

今朝開波 2.4 都知凶多吉少

地震快撚D入多2球呀

45分鐘2隊加埋得2射

上場的教訓

收嗲華買咩

西灣

腰斬ok?

佢話以半搏全 你估下全能神買咩

我唔理,總之問左半大先得唔得

有紅到咩？

有

客紅左個

受讓輸半搏全 第一次聽🤔

下半場兩粒啦

我記得好似平半轉半一

完左半場啦?

要啦 鈴巴差2球

真 好大注

華之力令到佢轉盤

Goal live睇無講

笑死

琴日貪高水買左下盤。點知今日半一一樣水

Hi David lm

半細

開完會 咩環境 主隊5:0未

大胃心水分享:
估唔到大胃咁垃圾都有機會派錢...多謝波PO手足平安乜柒今朝對我既BIN策😭

多謝平安

你賺到笑啦

此話何解

月入7位數

比人撚完就狂中
佢有料既佢都可以派錢

邊撚個user name 叫平安渡過

事實你係賣料

有無source

你係咪搞撚錯哂
大胃channel 免費

2千幾個手足買緊
仲等咩

2:0

紅左仲勁

1：1

1:1

1:1？

ys

紅左特別勁

我冇Record. 但兩個月前不停拉人入Tg海馬谷. 係咁吹奏海馬推波圖。係咁最後召集入Group. 然後海馬成日不經意走出黎又話幾錢個月。係一日講幾次。咁幫海馬拉客？我諗住入Group吹水屌波。煩L到幾日Exit Group後黎連波Po都少上。

玲巴-1

1-1

ON撚9 1-1...

主隊入多粒比鈴谷

Fake

西雅圖紅左入波唔意外
絕殺斬木佬個場都係紅左
西雅圖接近呢幾場都有紅牌

射得令啊

不敵華之力

真？

主客

真1:1喎

有冇link睇 撐地震呀

1:1 i am sorry

拉人入谷同賣料兩回事啦
我出既料出左成幾個月都免費
你有無誤會

未完！要頂實

半一上盤真係唔抵買
平半都仲輸緊一半

入多粒呀!! 主/客都得
屌柒華哥 我手足鈴谷買左2.5大

大胃份人好小氣

super ok?

開個免費Channel。咁上下叫人Pm入令一個收費Channel呢啲銷售手法黎者。等於有啲銀行俾你免費禁機睇股票。Btw. 唔岩聽我潛水先. Bye

2-1啦快

下盤萬歲

from 叔正 佢話要電腦睇

屌 主快手2-1

好快會

Source啊 唔係要你片面之詞啊

西雅圖係咪一定要讓人一個先識踢

俾部機你都可以唔禁 有冇人逼你俾錢
sor 我多口左

我都想知

咁1:2囉

你覺得係咁都無計
我咁垃圾邊有料賣
派錢岩我多d

時間會見證

個場地係玩個d美式足球用

唔係讓球 係讓人

其實有料既我可以同你地買返轉頭

最緊要你有料

On9架紅左都識入

出現了

華之力上

見證左我只岩派錢
一陣又派6個

西雅圖頂住

大胃都唔係呢到派 lm乜柒

派錢好撚叻咩！
學我咁話派又走！
賤到咁都有人叫華哥就真係叻啦！

差一粒

屠柒成日轉會

你係自己話自己華哥
我叫你華弟咋

隨時1:2

海灣者次次紅左都識入波

呢到同果邊咪差唔多
留個名有機會派100

問當時有入海馬谷既人。我幾日Exit左冇Record。

又黎罰球

咪啊

你都知自己賤

點駁
你走數你叻d

又話me😭

我了

葡萄牙贏唔到

賤還賤
我都叫免費岀水

有毒

都係水

講明正水果陣有邊次點過你地
最多咪一齊豬

無證據
你話自己老豆李+x都得啦

毒

地震唔入全隊屋企地震啦

美快入多粒

地震垃撚圾

守得好

完全唔覺打多個

頂住

入多粒快呀

入球大

西雅圖ge 話ok

副選紅牌都入波

華！

西差d 入...

西雅圖d交波真係亂鳩咁黎

入波啦垃圾

哇屌 真係差d1:2

差d 1:2

地震有無搞錯

入埋咪好

個球我射都中龍

差一粒呀

地震啊

美假

主快入兩粒

地震差d

屌你老母咁都唔入 咩射術

我要入啊

咁都唔入

地震 2-1啦

換丹普西出黎未

無啊

地震瘋狂㩒屌

好彩係買半主

主和 主客

快入啦pk

主主 @3.0

快入

地震請你立即入波

客gel 了

咁早gel

停止㩒屌可以嗎...

反手

個斬波以為入左

請不要gel

主啊

笑死 西雅圖又拎紅入波

禁住屌...唔入有撚用咩

molamola

主贏派一百，頭五個留名

買親西雅圖都要練心臟

死傻西仲唔撚入

以為入左

以為入咗

[quote]主贏派一百lm

屌 想講以為入左就留唔到頭五
幫大家屌波就無左乞錢機會

9號上了

總之快入啦屌!

得返13分鐘 地震生生性性入左一粒先

入啦傻西好無

加時入ok?

I'm

地震唔撚入就輸撚埋佢啦

入啦仆街屌你

仲有加時起碼17分鐘練心臟

1射1中1入1紅on9

西你點交波...

又罰球

痴線咁都可以輸

只求俾多粒開大

得喇我知yellow card 喇

打多個都贏唔到

岩岩傷停左好耐？

起碼補4分鐘

5分鐘！

2-1

2:1

2-1 goal 頂撚住呀

屌

俾多粒收全格

玲巴cashed

多謝了

--66咁 頂住

9號仔

頂住啊。我要派錢啊

咁勁既個CF
有英超下遊level

咁多人睇緊live

9號係荷甲借過去 幾勁 荷蘭U21

5秒

以半搏全

玲巴又cashed

抽我

抽我抽我

幫大家屌球

LM

格羅寧根借將

俾多粒收全格大波

比埋全格

派我了

今朝場場波都要屌波，辛苦過返工

3:1

9號挑左球單刀比個隊友 敗家左

[quote][quote][quote][quote]頂住啊。我要派錢啊 #
Lm

華哥好勁 仲有一半淨

紅左算係咁了

可唔可以唔要補時

個2號右閘廢到ON9

華之力超重心又收錢！

又超重心

Me同馬壯lm了

換後衛了 NO GOAL

lm了

無講過重心

頂著

我同欣f3 lm了

10蚊雞由佢

之前中過過關$10收$58.7

最少都200

補幾耐？

咪就係

後備換入想爆人 爆唔到

完未?

頂埋個角球

完啦

唔屌人派咁少既 乞衣仔

CASHED

主盤 爽了

上盤半格

正傻西 好波

半格算係咁

好過冇

半格照收貨

發現有人反手gel下盤

冇忽似11打10

輸半成功！華之力今晚有超超超重心！

好耐啦

九爺請你一定要抽中我

對家紅仲要求佢入

鈴谷巴 派我好不 好耐未乞到

要留了

終於gel得

ＭＥ

求派

智利場波輸左2k終於追番

鈴谷指定人物:病態

我ok?

me

琴日派完 又派

Me before u

抽未呀

無我

派完先贏得多啲

好慘比人gel走下盤
dllmch

買親有智利既波都輸屌佢老母臭閪

派 真係會贏大錢 信我

超卓派未

你派未

會員西贏中咗。請留tg

西贏ho ball

西贏

又係西贏

有得派我都想派

西贏巴真係好旺
連中三次

派我未

今晚等華神出水！

華之力！

thanks巴打 贏多d

ＬＭ

返工中。可能要今晚。

以為又中屠柒狗會

佢話你？我唔識佢架

又miss咗
仲要又是西贏

成日冇追po，miss咗好多派錢

德國-1有無同路

同路

財經台好多手足係到炒D跌到仆街既仙股毫股

讓球和好似吸引D

經過尋晚提子伏
好驚德佬又唔正氣

穩陣收息夠了 炒賣 不了

集成

3月過左戶口

人地係你個po度開戰但完全唔關你事

高崎巴

有膽識先搵到大錢

巴打咩位入? 得番1.70 諗緊買唔買好

咪又係賭

真理

果D隨時跌到冇

thanks
大家都要羊多啲

幾時先學到50蚊上幾十皮

我都想 不如去轉賭場玩大細
買5鋪圍骰 睇下得唔得

賭場實話壞機

四重彩 9 1 12 11 一百幾萬

全世界都睇好德國嗎？

等轉球半一球 買西哥

尋晚爆到7彩

lm 先

cup 子

半一都未有喎

尾盤不轉半一， 墨西哥可以安心買

一係上樓一係跳樓 好激

你係邊個

讓和 6x7

有無手足想玩狼人留tg

好耐冇見

想挽

賣料

狼子回頭金不換
都係賭下波好

77x1000

有人打埋本賭 不敗

月入六位數

我個channel 轉做收費也不錯了

西贏巴

要付款了

請唔請人宣傳

請打手？

請埋我

一日出反得一場命中應該高好多
普巴想請你了

我好稱職
睇下牛佬post 就知

今晚德國

收唔收打雜

thanks

請熊蛇做打手

德國和

洲盃 24/06/2017 客 勝 俄羅斯 2:1(1:1) 0 贏 -1 和 3 大 細 和 細0

冷靜呀咁多位手足

屌你老母

紐約城上盤讓球半都落到1.68

點買

伏

屌你老母
下晝買下盤得1.88

十場作客未贏過。。。

競賽會睇個勢就轉一球盤
有人買早飛嗎

德國下盤2.25 好心轉盤啦

德國[0/-0.5] 對 墨西哥[0/+0.5]
紐約城[-1/-1.5] 對 明尼蘇達聯[+1/+1.5]
競賽會[-0.5/-1] 對 麥德林獨立[+0.5/+1]
買定離手
邊場轉盤先

信唔信多次花膠好

德國果場外面平半盤已經轉曬讓半球
睇下狗會會唔會好似尋晚咁唔跟外面轉盤

豉油杯要玩真係小注算
南美最假，沒有之一

自 係巴西杯

引上盤？

競賽會上盤有冇同路人

保地苦主喺度

欣f3 態仔 反cup子 check

checked thx

嬲4

好耐無見你

伊布蛇有咩指教

小妹唔敢當

玩下

灣仔集成

墨西哥[0/+0.5]
南美球會盃 競賽會[-0.5/-1]
紐約城 對 明尼蘇達聯
角大

紫sir gun

中哂

傻撚左？

咁都認到？

墨盤any same road?

盤神紫乜乜同你同路

德國肯轉盤未 1.67比狗賭牙

冇德佬盤同路??

狗會好少見半球盤

最高1.78>1.67

真係比狗賭

德國係咪世紀大船
買咗全場主

究竟會唔會轉半一

轉半一都得 得左

死都唔轉盤代表乜

小波賭到離譜

轉半一要高水, 狗會會點揀

墨西哥要贏幾多粒先晉級？

德國贏硬
不如淺盤賠少啲
利申, 鳩噏

有陣嗎

。。

狗會唔會有半球盤
主勝夾埋讓球主客和客勝咪半球盤
只見過一次俄超
好似卡斯洛達對羅斯托夫
倒水反曬盤先有一次半球盤

冇可能晉到

狗會有主客和有讓球主客和根本唔洗轉半球盤

唔小心馬會有盤既都買曬下盤

1001

德國主有冇得諗

你問啱人

可能輸盤晉級

好驚同琴日咁

少少地玩下讓和算

買左德國FG 雪炫你贏可唔可以派我

雪炫單雙一定要信

有開過半球盤？

報驚

bb 😚

係烏拉爾對羅斯托夫 講錯
狗會反盤開過

岩岩賭波合法化果陣就有

花心

叫普蛇派吧

入左200起G買咩隊

長知識了

明尼蘇達
明尼路

點解會搵得返

印象中有

幾多年前

我鍾意考古

好球

我真心問幾時既事

剛賭球拿法的時候

德國

9.5b

2.5b

can子 梅斯達菲都唔出 on99

唔出梅斯達菲想買德國了

有根達wo,後防毒瘤

買大了

其實墨西哥成日比人睇低
德國出B隊都要讓得咁深

下盤穩食

如果直屌墨西哥w會唔會好過分？

唔會